深夜錄歌 夜曲 同大家分享下先

加左好少好少既創作落去, 唔知聽唔聽得出
純粹分享下, 交流下

周杰倫
作詞：方文山
作曲：周杰倫

一群嗜血的螞蟻 被腐肉所吸引 我面無表情 看孤獨的風景
失去妳 愛恨開始分明 失去妳 還有什麼事好關心
當鴿子不再象徵和平 我終於被提醒 廣場上餵食的是禿鷹
我用漂亮的押韻 形容被掠奪一空的愛情

啊 烏雲開始遮蔽 夜色不乾淨 公園裡 葬禮的回音 在漫天飛行
送妳的 白色玫瑰 在純黑的環境凋零 烏鴉在樹枝上詭異的很安靜
靜靜聽 我黑色的大衣 想溫暖妳 日漸冰冷的回憶 走過的 走過的 生命
啊 四周瀰漫霧氣 我在空曠的墓地 老去後還愛妳

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
跟夜風一樣的聲音 心碎的很好聽
手在鍵盤敲很輕 我給的思念很小心
妳埋葬的地方叫幽冥

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
而我為妳隱姓埋名 在月光下彈琴
對妳心跳的感應 還是如此溫熱親近
懷念妳那鮮紅的唇印

那些斷翅的蜻蜓 散落在這森林 而我的眼睛 沒有絲毫同情
失去妳 淚水混濁不清 失去妳 我連笑容都有陰影
風在長滿青苔的屋頂 嘲笑我的傷心 像一口沒有水的枯井
我用淒美的字型 描繪後悔莫及的那愛情

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
跟夜風一樣的聲音 心碎的很好聽
手在鍵盤敲很輕 我給的思念很小心
妳埋葬的地方叫幽冥

為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情
而我為妳隱姓埋名 在月光下彈琴
對妳心跳的感應 還是如此溫熱親近
懷念妳那鮮紅的唇印

一群嗜血的螞蟻 被腐肉所吸引 我面無表情 看孤獨的風景
失去妳 愛恨開始分明 失去妳 還有什麼事好關心
當鴿子不再象徵和平 我終於被提醒 廣場上餵食的是禿鷹
我用漂亮的押韻 形容被掠奪一空的愛情

巴打用咩錄 人聲可以大小小喎，拍子同音準都ok，咬字要練練，總括好過7成連登仔

我用EM-860U. 是但買唔係好識
我用我個speaker 播人聲好大聲咁 唔識set 到好似cd version咁

用咩daw？

我用adobe audition 3

pc用 FL studio，mac用 logic
再係YouTube學埋take vocal

硬件上唔知係唔係唔夠勁, 之前開fl studio 或者adobe audition cc 都會疾下疾下, 錄到中間仲會卡卡下咁

係但疾下疾下應該唔會有太大影響，錄完之後可以edit番
不過我用開Mac，pc唔太熟

btw有興趣交流下TG我

push

Push

巴打想問下由0開始 要買D咩配件錄音 同埋用咩SOFTWARE ?

你用電腦錄買左USB 咪 一插就用得果D, 我就用EM-860U, 比起我以前支咪好聲好多. SOFTWARE 我都唔係好熟, 但電腦差既用adobe audition 3 應該會冇咁疾

巴打..我都聽到人聲好大聲

好似有d player 會過濾左

放多隻先

後來的我們

用左呢個結他COVER,